［超緊急］政府將用緊急法阻止醫護罷工 我地要發動petition反抗

傳林鄭將用緊急法阻止醫護罷工
我地必須反抗
罷工係基本法第27呼籲香港人嘅人權
緊急討論三日
以下係我地draft既petition
We, the people of Hong Kong, call on the US government to reaffirm Hong Kongers' basic human right to strike as outlined in Paragraph 3.5 of the Sino-British Joint Declaration of 1984. Paragraph 3.5 states "Rights and freedoms, including those...of strike...will be ensured by law in the Hong Kong Special Administrative Region."

The HKSAR and Chinese governments have been blatantly disregarding our fundamental rights outlined in the Basic Law through the use of frequent and unjustified police crackdowns. We call on the US government not only to support our right to organize unions & to strikes, but also to publicly name and sanction the Hong Kong and Chinese individuals who suppress our rights outlined in the Basic Law - including our right to strike - similar to the Magnitsky Act of 2012.

無連登的 請入tg group討論

罷工係中英聯合聲明及基本法第27條賦予香港人嘅人權

尋日講咗，畀人當我天方夜譚，過咗半年都未學精。政府好快會再立緊急法！

走得太前太快通常都俾人當傻仔

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

把我臉上的口罩撕下來朝我吐了口吐沫，說「我活不了，你們都別想活」

撕扯她們的防護服
「要死一起死」

政府點拆？

Day 1開始罷工 + 黑警上門拘捕
Day 2+3 全部醫護坐爆48粒鐘

你醫院咪點都係真空3日

唔通佢拎住枝槍逼d醫護返工，定個黑警跟埋入隔離病房睇住？

緊急法下，解放軍軍醫入地？
但繼續唔封關

Push

推

係甘意封少少 就當回應左
林鄭當年個第一係出貓呃返黎？

解放軍軍醫唔知驚唔驚呢？

無可能用到緊急法,拉q曬去坐監仲大鑊.

解放軍驚咪叫光頭警長頂上 為國捐軀光榮黎

佢地會鬼走入醫院
太高估喇

用緊急法阻止醫護罷工係乜concept
擺明鳩吹

醫護罷工
宣布緊急狀態 解放軍軍醫入城點睇？

push